得罪講句，今次遊行對政府一啲威脅都冇。

如題

第一）係正星期日搞遊行可以對社會做到幾多衝擊？

第二）個個行完夠鐘就轉頭翻屋企，又要做抗爭又要第二日有工翻，呢啲人同搭飛機R商務位但又唔肯俾錢升級有咩分別？

第三）有啲人對著班狗講道理根本係對牛彈琴，警察係紀律部隊黎，講求服從既，上面叫你食屎你都要照做架啦。覺得著緊反送中既警察一早同你一齊遊行啦，會唔會俾你講幾句就反戈？

你一啲籌碼都冇學咩人賭？我敢賭J，777出黎講兩句就當乜事都冇。

今次遊行對政府黎講，同聯署一樣冇撚用，清左場之後又剩低啲乜，第二日咪又係一齊正常，翻工既翻工，翻學既翻學。
聯署向外國請求協助既就更加on9 ，簽個名送去白宮又點？美國咁做就會俾中國企係道德高地叫佢咪多事，你覺得美國會傻到當住中國面幫我地咩？

23條、垃圾橋、高鐵，有邊一次遊行係真係做到野？我認為香港人其實俾政府呃咗，香港人每次搞完遊行之後，政府都係扮撚晒野讓步，其實就係拖延時間，令香港人以為自己遊行有用。你覺得如果今次政府強推反送中，你覺得香港人又做到啲咩出黎？
咪又係幾十萬人出黎搞萬人卡啦OK。
只能夠講中央實在太了解香港人，之所以政府會咁順灘唔係冇原因。

香港人唔識戰術運用
首先，論資源論裝備，啲狗有絕對優勢，佢地只要keep住有補給，佢守成年都得。
相反，示威者最缺既就係時間，啲狗只要守到班人冇心機離開就可以收工，明顯同示威者打消耗戰係勝算最大。

結論係，做抗爭要不惜代價、良好組織、出手要快、團結，最重要係勿忘初衷。

隨便屌，說服人預咗俾人說服翻

［6.10-6.12］三日集中行動